失敗撚正on90係未過參議院 不過眾議院”零”票反對喎

你地唔係話眾議院都有班人唔想過？
講x到自己係現場咁

參議院亦都話數夠票過係你班5毛P牌唔推

一唔夠人講，就: 唔好咁老定

你地一路唔好咁老定咗2個月啦

「唔好咁老定」呢句應該同班中共走狗講

小心為上，參議院 必須過！！

參議院多次講過數夠2/3票

不過失敗x，係要講會有人轉軚

班cc撚係戇鳩啲

Solomon Yue宣佈：美國參眾兩院都已經數夠票通過《香港人權及民主法案》

班軍師話裝修同獅鳥好「暴力」
美國佬見到會民意反彈喎

乜x嘢都驚

睇怕佢地咁耐都冇出過一次

日日留係屋企核彈同外國教授

呢個真心ON9

呀蛇早晨

其實係條法案喺參議院排好後

美國之音：香港民主及人權法案預料於這個星期稍後在參議院全院進行表決。

你點知？

屌，零反對票真係俾d掌聲自己先！打完個j再繼續

【香城施政報告2019】群策群力 轉危為機

辛苦製作，求手足幫推！！！

之前唔係排200幾咩？
或者我睇錯

D人係驚佢拉布拖到後姐，過應該過到既

睇票數以為人大

唔好鬆懈 一日未過一日都有變數 保持長期作戰心態

再裝修 就唔過 ，民意就逆轉
點知 裝修 繼續 ，法案照過

個編號唔係審議次序

法案開始有人提出 5毛：唔好咁老定

議員開始找支持 5毛：唔好咁老定

兩黨大佬出晒聲支持 5毛：唔好咁老定

議長都講明夠票過 5毛：唔好咁老定

聽證會支持通過 5毛：唔好咁老定

眾議院無反對下通過 5毛：唔好咁老定

------------
若干月後
-------------

各大賣港賊跳船做晒污點證人 5毛：唔好咁老定

但唔好咁老定真係幾重要 除咗休息撚之外 我覺得講話唔好咁老定呢句都唔算係0.5啦